msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 08:00-0400\n"

msgctxt "Addons::name::data_feeds"
msgid "Data feeds"
msgstr "数据源"

msgctxt "Addons::description::data_feeds"
msgid "Makes it possible to create product data feeds in CSV"
msgstr "可以在CVS中创建产品数据源"

msgctxt "Languages::data_feeds"
msgid "Data feeds"
msgstr "数据源"

msgctxt "Languages::data_feed"
msgid "Data feed"
msgstr "Data feed"

msgctxt "Languages::export_by_cron"
msgid "Export by cron"
msgstr "由cron导出"

msgctxt "Languages::export_by_cron_to"
msgid "Export by cron to"
msgstr "由cron导出到"

msgctxt "Languages::add_new_datafeed"
msgid "New data feed"
msgstr "新的数据源"

msgctxt "Languages::add_datafeed"
msgid "Add data feed"
msgstr "添加数据源"

msgctxt "Languages::datafeed_name"
msgid "Data feed name"
msgstr "数据源名称"

msgctxt "Languages::save_directory"
msgid "Server directory"
msgstr "服务器目录"

msgctxt "Languages::ftp_url"
msgid "FTP server"
msgstr "FTP服务器"

msgctxt "Languages::ftp_url_hint"
msgid "The format is: FTPHOST[:PORT][/DIRECTORY]. Example: ftp.yourhost.com:21/home/username/folder"
msgstr "格式是: FTPHOST[:PORT][/DIRECTORY]. 例如: ftp.yourhost.com:21/home/username/folder"

msgctxt "Languages::ftp_user"
msgid "FTP username"
msgstr "FTP 用户"

msgctxt "Languages::ftp_pass"
msgid "FTP password"
msgstr "FTP 密码"

msgctxt "Languages::fields"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgctxt "Languages::field_name"
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

msgctxt "Languages::field_type"
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

msgctxt "Languages::map_fields"
msgid "Fields mapping"
msgstr "字段映射"

msgctxt "Languages::update_datafeed"
msgid "Editing data feed"
msgstr "编辑数据源"

msgctxt "Languages::export_cron_hint"
msgid "Use the following line to run the script according to schedule"
msgstr "使用下面的行根据时间表运行脚本"

msgctxt "Languages::exported_items"
msgid "Exported items"
msgstr "导出的项目"

msgctxt "Languages::ftp_connection_problem"
msgid "Unable connect to FTP server. Please, check FTP connection information"
msgstr "无法连接到FTP服务器.请检查FTP连接信息"

msgctxt "Languages::categories_products"
msgid "Products from categories"
msgstr "分类中的产品"

msgctxt "Languages::local_export"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "Languages::upload_to_ftp"
msgid "Upload to FTP server"
msgstr "上传到FTP服务器"

msgctxt "Languages::cron_export"
msgid "Cron export settings"
msgstr "Cron 导出设置"

msgctxt "Languages::export_to_server"
msgid "Export to server"
msgstr "导出到服务器"

msgctxt "Languages::export_to_ftp"
msgid "FTP server options"
msgstr "FTP 服务器选项"

msgctxt "Languages::ftp"
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgctxt "Languages::check_server_export_settings"
msgid "Check server export settings"
msgstr "检查服务器导出设置"

msgctxt "Languages::exclude_disabled_products"
msgid "Exclude disabled products"
msgstr "排除禁用产品"

msgctxt "Languages::general_settings"
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

msgctxt "Languages::enclosure"
msgid "Enclosure"
msgstr "围绕"

msgctxt "SettingsSections::data_feeds::general"
msgid "General"
msgstr "General"

msgctxt "SettingsOptions::data_feeds::cron_password"
msgid "Cron password"
msgstr "Cron 密码"

